請問巴打們邊到有得睇動畫

買碟

viu
木棉花香港
ani-one
crunchyroll

vpn連tw睇巴哈

（僅限港澳台地區）